警察：我就係法律

警察：我就係法律，警棍就係法律既延伸
我打既人全部都係有罪既人，我地冇做錯。
以上內容只係FF
不過我覺得班真係講得出

i am popo.i am the law

唔洗證據 我對眼就係證據

特警判官